警務人員涉以虛假車牌使用月租電單車位被捕

警方調查上月中香港仔一個停車場，有人懷疑用虛假車牌使用電單車月租車位的案件，拘捕一名四十一歲男警務人員，涉嫌以欺騙手段取得財產，獲准保釋候查，本月下旬再向警方報到，案件交重案組跟進。

警方表示，非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢

電單車車位幾舊水一個月都要呃

某位巴打有排都跳唔到樓

唔知年三十會唔會爭取最後機會入多粒

休班警瘋狂發力

上次做冬豬柴偷鴨記$29乞兒都唔執既耳筒，之後12/31有隻帶埋條女偷TST-Aeon12件共400幾蚊貨，今鋪到農曆大除夕又做野又幾有過節規矩喎！！！！

柒到

想死都唔得

班黑警真係諗着救人一命，勝過做七級浮屠！！！

佢而家係求死不能喎

警方表示，非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢

Goalllll

入球球員：🇧🇷費蘭度(傑志)
2018-02-20(下周二、年初五)20:00 亞冠盃 傑志 vs 全北汽車(韓國) @香港大球場